今日幫襯左個ptgf 3000淨行街食飯, 中途佢撞到朋友之後就唔見左人

佢見到班frd行入餐廳即刻面青口唇白, 行後門走左
仲話個三千蚊唔使畀, 當前半個鐘送左畀我
我諗極都唔明, 佢驚人知佢做ptgf嘅話, 同班frd介紹我係佢朋友咪得囉, 使乜咁驚?
同埋佢個半個鐘無收錢, 係咪即係做左我半個鐘真正女朋友?

利申: 1.65m中上樣

應該關你個樣事，佢寧願蝕半個鐘俾你
都好過仲要對住你兩個半鐘

同一個咁柒嘅人一齊行，佢會俾fd笑

想幫樓主含撚

無可能, 我尋日先去forever21掃完貨, 今日著美系出去

3000蚊約條女行街食飯？

樣衰唔關著衫事

唔襯

小鳩頭你唔是去左買41咩,

食茶記畀人讚過靚仔

ching因乜事短左5cm

3千淨行街食飯咁貴

1係膠post
1係連登仔如果無誠仔咁有錢應該成世只可以打丁

165 緊係唔想比人見度啦 同個165既出街

吊你咩，唔覺得165有幾失禮囉。
我175都係咁啦。